# Aktuálně

[Finální dokumentace](https://gitlab.fel.cvut.cz/ponomyev/CRM/blob/master/fd.pdf)

Prototyp CRM: 

Náš prototyp zachycuje CRUD operace nad obchodním případem a jeho následnou konverzi do Obchodní příležitosi. 

Poznámky: 

1. prosím zapnout BASE VIEW při prohlíženi. 

2. Nová událost v Edit view obchodního případu má klikatelný kalendář, dal celkem dost práce, prosím vyzkoušet 

3. Po konverzi se obchodní případ uzavře, prosím přepnout na "homepage Manager" page, tam je nahoře zvoneček s notifikacemi, od tam konverze 

Údaje pro přihlášení:

username: e-mail password: password

[Prototyp](https://xqjgol.axshare.com/)

# CRM pro SW firmu

https://gitlab.fel.cvut.cz/ponomyev/CRM/wikis/home
